突發 旺角彌敦中心馬會條女好撚正

係樓梯位 好想比佢瘋狂查身分證

0!

自己去睇啦死毒撚

真係好正好撚高又白

屌你我依家就去睇下有幾正

樓豬

瘩線勁撚大波

又block一件垃圾

唔撚數吖屌你老母

屌 著住條摟屌裙 又大波
成個pat形都出哂
真係好正

屌你老母啦得個呀嬸